DSE狀元又點 DSE炒左又點

計我話 入達朝就前途無限